泛民已經出賣左我地香港人

陳雲：美國國會復會談論《香港人權及民主法案》之前，泛民割禾青，去信習近平，企圖截糊，妨礙人權法通過。泛民此信的作用有三：
一、阻礙香港人權法在美國國會的排期：因為有些美國議員會等待中方回應，而中方的含糊回應——例如說會在香港廣泛諮詢，更會拖慢議會的排期。期間，中方可以向美國個別議員展開利益輸送及遊說，減低投票通過的人數，並且提議修訂，變成溫和的條文。
二、避免美國懲罰香港及中國高官：中方向泛民示好，講出一些安慰說話，令美方議員不願意通過帶有嚴厲懲罰版本的香港法案。這個作用，與上星期泛民四個議員去美國密會，要求美方不要懲罰香港或中方一樣。
三、重啟政改，建立大台：政改並非香港普選，只是由港共展開諮詢，製作香港朝野的大台，淡化在此段期間港共政府的胡作非為和戰爭罪行。北京啟動政改的結果多數是放開幾個普選議席而已。泛民去美國密會，有連同建制派議員，但這次聯署去信習近平，並無連同新民黨等建制派去信，是想獨佔香港的平暴鎮亂的大功勞，將來選舉可以過票當選。
泛民是香港人用選票選出來的在野最大黨，他們的惡行，現在公諸於世，簽字畫押，無可抵賴。這是香港人做的惡因，香港人要受的共業。
在警察於街頭和地鐵站肆意打人的時候，泛民去信北京，私通共產黨。請不要心懷怨恨，因為泛民是大部分香港人用選票選出來的，你沒有改過遷善的決心的，你只會繼續學舌，陳雲指出問題的癥結，令你惱羞成怒，你會大罵陳雲是痴線佬。繼續罵吧，我不介意，因為沉淪苦海的是你。
勞煩各位廣傳，令香港人明白因果報應，香港人不是無辜的。如果到此刻都不明白自己受苦的原因，我認為香港可以放棄，香港送給共產黨做人面辨識和社會信貸系統吧。

點解要係呢個非常時期搞呢d野
同9年前你地中聯辦閉幕會議有咩分別
泛民打手答我 係你地0政治智慧 定收割我地

亂港份子：
港鐵 政府高官 元朗
王志民 葉虎
獨立非執行董事 林鄭月娥 邱啟昌
包立賢 李家超 鄭家駒
陳家樂 游乃強 曾樹和
陳黃穗博士 何君堯 張炯權
陳阮德徽博士 劉江華 鍾銘傑
鄭恩基 葉劉淑儀 飛天藍
周永健博士 梁振英
方正博士 鄭若驊
關育材 民建聯
李慧敏
李李嘉麗 警隊 海關
吳永嘉 吳樂俊 洪國梁
鄧國斌 盧偉聰 溫培雋
黃子欣博士 江永祥
周元 鄧炳強
鄭柏林
執行董事 謝振中
金澤培博士 (行政總裁) 李漢文
包立聲 (工程總監) 三萬隻
鄭惠貞 (人力資源總監)
顏永文博士 (技術工程總監)
許亮華 (財務總監)
劉天成 (車務總監)
馬琳 (法律及歐洲業務總監)
蘇家碧 (公司事務總監)
鄧智輝 (物業總監)
楊美珍 (商務總監)

非執行董事
歐陽伯權(主席)
劉怡翔 (財經事務及庫務局局長)
運輸及房屋局局長 (陳帆)
發展局常任秘書長(工務) (林世雄)
運輸署署長 (陳美寶)

垃圾post

不分化

打手咁快就負評

又一條on9

陳雲光速轉輪.jpg

呢個時候同北京傾 會唔會係咁巧合呀

陳雲風火輪

睇你第一段
已經係冇根據既抹黑
點解去信維尼就係割和青？
又點樣引伸去阻止人權法通過？
事實上去完之後
美國仲話會加快通過
仲玩埋標題黨
分化撚

又係分化撚陳雲，又同一句無限開post

不完美，可接受，分化死全家

人地要久唔久開下
人地返緊工

負評你就係打手？
即係一定要認同你啊？
我話你係保皇狗打手啊
選舉近了
保皇狗全力支持逃犯條例
支持班差佬
但差佬呢排咁威
保皇狗都驚影響到佢地選舉
所以咪派你上來抹黑囉

分化撚
Btw仲睇陳雲你弱智架

同一句不停開洗版配合標題黨老屈
呢招上次選舉已經見識
後果就係送左幾件保皇狗入去支持逃犯條例
今次仲想咁玩
呢班打手真係仆街來
就算冇人信
佢地都可以做到洗版

又 focus 泛民做乜9，尋日警犬罪證唔講，手足頭破血流唔講，仲響到追擊泛民，你班分化撚有冇血性良心？分化都唔係呢個時候啦，恐襲完你唔係 focus 恐襲，你出來分化泛民，你有冇血性？

其實你地搞分化果班醒下啦，你搞死泛民呢度都唔會投你班老細架啦，加上我地本身核彈都唔割。好揾定工啦，區議會建制輸到仆街到時炒曬你班垃圾五毛